其實車評人自己揸咩車

好多又話要追求棍仔乜乜乜，咁自己揸嗰部又是咪品味之選

車評就梗係要搵野黎講架啦

Ae110

jazz

拍車男-suzuki ignis
TG Luby-mini cooper
蘋果肥仔-Audi
有冇人知其他

歐陽國安-划船

呀gin呢

之前好似係B-class

TG Edmond Lau-megane rs

曾經有

怡塵 mustang
嘉偉 type r

Luby 老豆-Mazda 3 頂級版

屌 佢老豆都計

想知劉爾達揸邊架
陳啟泰而家有咩車

會唔會無車 搭巴士？

怡塵第一架civic k6

佢唔係好鐘意掃把佬咩

佢部野馬賣左？

淨係知撞左2次

歐陽國安有排成日去showroom度睇車果陣渣住一架車，唔知係公司車定自己車
似係E90或者E87 D朋友

好似好耐無消息

掛住溝壯壯

嘉偉好多車
G class 都有

老總Edmund Lau似係渣e200

Lawrence呢?

唔出奇
俾我日揸夜揸都唔想再揸車

海莉-mini

7代半gti
怕唔怕畀連登仔笑整死佢

姚子浩-BMW E87 MT(應該係)

蘋果個陣係w211 e class

幾個月前係街見佢拍駕輛都係揸呢架

起怡塵飛腳

陳啓泰車評一流

最新yaris條片睇咗兩次

模型車

陳啟泰唔係揸7.5R咩
之前opencar條片有講
佢仲話如果同一款車有6速以上嘅波箱
就會揀AT，唔會揀MT

67咩車都有

想知十啟泰揸咩車

做咩貼我架坐騎

讀稿姐 唔洗咁認真

我覺得呢㗎車幾型

CLS原來全部都係揸啲濕鳩車學人講車

地通拿

XRX?

佳之選

其實講波佬自己踢波踢成點

大小姐 avery bmw 118i （好似係）
vivan dc5 gttr34 法拉弟
貓貓 小松 辣椒仔

佢啲新片仲多view
真係飛起咩？ 定和平分開

咁你覺得揸咩車就唔濕鳩

其實股評人自己贏左幾多錢

如果股評人同你講佢揸匯豐，你都會笑鳩佢啦

毛孟靜 swift

好柒

Jeremy Clarkson-Golf GTI
不過已經賣了
依家Daily 係林寶

估唔到陳啟泰揸gti

傻仔黎架喎

都正路呀
睇個勢都唔覺怡塵鎮得住佢

喺咪錶場見過佢揸Lafesta
喺到影兩架century

好似係 勿驚RS

Joey s14(未買)

大j FJ cruiser

我睇呢條片 似自己車好因為好似有auto toll 貼係左邊

Lafesta 好車黎，好似當年拎左車主雜誌編輯揀 car of the year

小松宜家揸 Smart 仔

Avery真係女正
有無ig

貓貓係咪收左皮？
無哂片
不過佢地啲片垃圾到

佢把聲真係好似支那人

XRX - 多到數唔到

一陣渣sportcar又話玩具
一陣渣超跑又話冇品味 土豪

以前工作需要見德國制車班設計師同工程師
都會渣錢七
好多當車係工具

但我相信佢地比一班香港口講好愛車既人更加了解車

最重要係評車既人先有機會成日試車
一個普通有錢人最多咪屋企3-5架車內
點講車評阿

我唔知香港班人講車講成點
但你咁樣入位唔公道又隔硬搵位入

應該係，係西貢市中心停車場見過佢

唔係架Alfa 咩

Luby揸Mini
成日喺明報附近見到一架,我估係佢嘅

雖然個人不太鐘意Auto毛毛
以前睇VCM都係為咗迪Sir
但小松架ZC31S真係keep得好

利申:坐過

hiuman916

有玩開板

我諗大部分車評人都係中下階層啫
有幾多個67呢D咁有無限金錢去整車同買車
同埋欣賞車 同 日常生活用車 係兩回事
腳車主要求坐得舒服 唔食油 維修唔難搵件 咁已經好足夠啦

架輛d人揸咩車

片頭白色果架

BTW車評人楂棍E87唔出奇
話晒FR Hatchback一定係Future Classic
但我好想知 佢楂120i定130i

7.5 Golf r
仲有部ek9

好啦我承認我之前亂up
我收返我講既野

呢個特別例子 唔可以比較

Xrx-買左返黎先評

唔睇呢個post以為車評人揸既都係靚車
估唔到好多都係揸d唔係好貴既車
佢地咁熟車既野真係幾佩服佢地

睇到你cm，即刻上youtube 睇睇，
佢講嘢好有條理，簡潔易明，我唔太識車都理解到一部份

其實影評人自己拍咩電影

無論咩車都吹到好撚掂驚得罪代理以後無車借

無計代理點會想你踩架車

LAWRENCE 啲錶先係重點點睇都唔似中下

唔係E200咩

台灣統哥 supra j29

以前好多人揸 邊似得依家周街Serena

Toby Leung成日踩D車

根本想借車打去俾代理扮拍野 拎去車女 去威又得 又唔洗當買一架車咁多洗費 自己有部腳車就搞掂喇 洗鬼揸咩靚車咩

活狗 Prius GT3

一踩就ban尤其香港嗰d代理

下..我覺得好正喎

之前做蘋果都儲到錢買錶

Edmund Lau Benz E Class

果部e87唔係姚子浩架咩

兩架車

車牌都無

67 呢

其實講波佬踢咩聯賽？

E Class佢老婆的
佢好似揸 megane rs

揸AM車

冇人提powerplayhk 肥john叔叔

係香港啲代理唔知憑乜嘢咁寸
早幾年Bentley 臨時抽起唔借車俾舊UK TG
之後成個集就係搵㗎濕鳩腳車扮Bentley 再瘋狂踩

Google完先知Lafesta係咩車

真係估唔到，佢又唔似有家室，竟然揸七人車

樣就好過一般小小啦. 不過佢IG story 有時會POST D 鋼管舞

Z4車主

scotty 揸 1994 celica 老婆揸lexus 個仔揸新rav4

白色定粉紅色？

講波係唔係要落場踢英超
講馬係唔係要落場騎埋

傳聞佢楂Echo NCP10同RX-8 SE3P
有待高手求證

both

有浸風塵撈味

Joey s15(冇盤）

因為佢地三條友係癲架

唔係m2c咩

咁起碼要識踢同識騎掛
阿叔以前代表香港踢
董驃以前都係騎師

睇睇吓就完咗
犀利

好撚掛住以前嘅TG

食評人係咪要日日食和牛 dry age 凌晨四點築地市場空運到港海膽

其實係咪 production team 租/贊助黎拍片？
D 藝人出活動剪綵乜乜乜件衫同首飾都唔會次次係買返黎

果籽Car man Toby Leung 好似真係揸Honda s660
番工見過佢幾次揸車嚟我公司買野食

唔會啦邊會有人sponsor 舊裝勞

有冇人知佢中風之後點

有冇ae110呀？
冇呀

其實啲講波佬以前踢開邊隊

佢話佢中意咋， 可以借1星期做long term review

應該係租車俾咗佢幾日拍野 佢自己話揸Audi

我都想知

奶共狗都要吹奏

次次利伸有冇持有嗰隻股票都答冇嘅

記唔記得邊一集，明明之前聽哂但唔記得有嘅

屌你又岩喎 駁唔到

佢部車好似有出過鏡，係咪白色A4 Avant？

好似已經退隱？到而家仲會睇肥John喺MC啲片

山路痴漢 z4 m coupe
vincent suzuki jimny

蘋果肥仔睇唔出佢咁有錢

因為睇左佢條片 而鐘意中i30n

Vincent架alfa

Matt Watson - RS6

出GC8果下J左

睇佢IG似屋企有啲錢

ALEX KERSTEN, JAGUAR V6 MX5

唔係賣左咩

之前有另一個post話佢澳洲做過車書番嚟

佢ig有post影到佢屋企，裝修到幾靚嘅house來。

山路痴漢仲有架991gt3 x3 alfa4c

留名

花蓮口音kid都係咁

唔知做車評搵到幾多
之前架輛team請人唔知人工會唔會好雞
唔講人工睇落幾開心 成班後生仔一齊做product

出棍波就買左真心癲

Prius

佢d錶真係大把貨
之前佢出片講佢d模型 都唔少野 呢條友係咩男人玩具都玩齊咁濟

其實佢地試d跑車同rollsroyce驚唔驚

俾人追尾，so9sad

狗也不屌
你睇下佢駕輛d片，無P圖就現形啦

原來係咁 有d主持囗音都係咁

唔識佢係邊個不過有錢仔講車先可信 67呢d 拉利都夠膽屌d youtuber kol 車誌邊可能夠膽就算chris harris 屌咗都比人blacklist 幾年

天竺鼠車車

James Tang- 揸落場車

你架C200都夠濕鳩

好憎呢條女 mk妹

連燈仔笑緊啲女醜，其實自己條女係點樣

點解憎佢
香港台灣車評女黎講佢渣車應該算好

睇open car 佢揸7.5 Golf R 先岩

想知龍sir 揸咩車

我幾時有架C200

係咪教棍仔嗰架is200

姚子浩換咗Model 3
歐陽國安無養車
TG拍片用Previa/Serena

小施算唔算車評人中古車車評人

印象中佢兩部都有...

唔算後生班底下話
得大小姐同Vivian後生
Gin+達叔應該都4張
Donny睇落都3x
最近好似多咗個肥佬+後生仔做幕後

覺唔覺richard差部 lafa

donny啲口音

因為冇你份？

鐘意果款車唔同腳車。
鐘意Supra唔通日日揸去塞紅隧呀？

係呀有啲可惜

唔洗估啦 睇佢自己youtube channel就知 車牌都有埋

F50先啦

大機會係果架鐵橙色Lexus IS200 MT

幾靚..應該有仔

其實車評都係工作，鍾意車就應該係，但現實歸現實啦

條女好撚白滑

civic K8
仲有新 Swift sport

感覺香港無咩好嘅車評

車主 有2個編輯
1個 WRX S4
1 個 i30 fastback N

好想坐vivian 車

但係佢有86

原來appledaily咁好搵

統哥揸住架家庭suv片車先係試車

香港攞架500匹行直路0-100km當試左

咁多頁都無活狗架prius gt3 rS

#102

耳屎為鑑-320i

貝沙灣有兩架

佢應該都幾有錢?

I30 shell果部？

手手-Alfa Romeo Giulietta

無錢都好難做賽車手啦

太誠實會俾人ban

應該都係㗎啦
利申:見過佢揸

我冇記住佢車牌
BBS軨真係乜車都夾

中得風就分分鍾真係要渣"tesla"

肥John 咁有錢

龍sir好似渣passat?

好似係媒體中最高

人工有幾多？

佢有幾多部車？
之前見佢買左Jimmy

出過片就計

67又買

搭巴士

買架重改返黎再拆返晒啲料, 唔明點解要咁做

想知E87有乜特別？

駕輛個大小姐叫咩名
𡃁模黎？

見過陳啟泰揸ek9

應該友情價啦

avery

嘉偉同時間會有幾部車，仲要成日換，好難計

原來條女咁堅

其實都係仲未搵到邊段radio有講

有波

on9先以為佢地有渣車
就好似龔成條撚樣咁
成世人都未買過股票
靠把口就最賺

echo都可以拍幾個字片仲可以吸引我睇晒仲有邊個做到

千禧打後仲有邊架Hatchback用FR架構？
對上可能要數到Starlet P60

RS6係long term loan (好似半年), 之前就long term loan A45S
另外好似有架911 996
早排試GR Yaris嗰陣話心動想月供英國賣緊£35k only... 最近陳啟泰試嗰架水貨要成70萬真係cls

E87 130i I6 Na
F20 M140i I6 turbo，120i I4 turbo

兩代都有棍 fr hatchback（細車）

連登仔渣1系比人笑
姚子浩渣就變左神車

又重又無LSD

笑撚咗

Tesla model 3 (for daily)

hk01 都好撚高

成副港女格，重點係真係好樣衰 ，頭以下先J得落

呢條女唔錯，個笑容

對腳都好正

powerplay fb?

我係講緊原來佢都幾熱血，玩棍仔

SUPERCHARGED NB MX5

Matt Watson 同嘉偉一樣又係勁多車又買又賣

同打機差唔多
總之要改爆

Luby 好可愛

佢新買個部34係改返低

駕駛倉 - mini

我自己就當支持下同update下自己對車既資訊
都ok la

除左係聽廣東話之外
香港啲Channel新車通常冇禁快試到, 試車又試唔盡

真老閪話自己無持有

有冇清求證到肥John係唔係楂呢架？🥺

唔掂wo...講野又悶
壯壯大波d搞笑d

佢第一集出場已經飄移la

屌打好多連車都冇既9up連登仔

好撚睇意睇matt講車
睇佢評d內外觀好抵死

doug demuro quirks abs features 正啲

and**

但係doug架架車都好hard sell feel
個title又click bait到極

淨睇comment已經夠

新片已出，試自己車

就講就出

正想上黎講佢試自己車

真心欣賞佢勇氣

屌講完一日都未夠toyota就long term loan咗比佢

換車

唔明WO, 佢又話劏車, 又賣車
劏定賣呀
賣點1換1?

剛剛先睇哂
原來換咗車

又多隻teslun

Scania

車壇都幾多MINI人

mini 無論新車定20年車, 都有古典味, 舊車都唔會有老套既感覺
其他車好難搵

Matt Watson啲g63/m8/rs6好似係廠比佢做long term test，真係long term 。

最新嗰段片都講到明係loan term car
勁多
Gr Yaris A45s RS6 911 g63

個分別係炒股只有賺錢一個目的，但係車有唔同用途

賣俾劏車佬囉，無衝突呀

Hi版大減價21萬有錢找

貓貓而家變咗標本未

Lafesta 即係萬事得5

所以講波講得好係林尚義蔡育瑜
講馬講得好係董驃

聽佢每句嘢都有個啦字好辛苦

佢架Lafesta係rider autech 版

歐陽國安竟然冇車

統哥

一換一指電動車扣稅呀

第二代先係

佢好似講過要放到單車
所以要大車

116

上次tg試RR，Luby都係最後揸咗一陣，全程都係Edmond揸

有幾架單車

咁多年都係咁

佢係YouTube 有次拍試van仔 個2條女可能以為坐咩靚跑 點知坐van 啲表情好閪 好老尷

行得走得都拎去劏

換左車了

Honda Civic

佢話避震開始柴，唔整

原來賣咗架86了

勾

係咪vivian架車

100%似

踩單車,吹呀

Vivian ho 係咪今朝大尾督被捉改裝？ 粉紅色果架

女人應該得佢會渣呢架車同改成咁

賣俾劏車佬
劏車佬出劏車紙俾你
跟住架車有冇真係拆散？ 鬼知

今日昂船洲波子聚 想開餐點解唔去昂船洲

佢把聲好悶

驗車中心

其實donny係邊個
幾like佢
好奇係邊度出嚟

想知 蘋果試2手車個條友揸乜

去youtube一搵就有

個pat幾撚誘惑

悶唔緊要，講車好冇自信，疾下疾下

以前topgear啲片係咁，依家喺駕輛都仲係咁

MK Mui雞屎忽

四方西
咩車都唔啱

早兩日連登仔仲吹奏緊佢揸E87，黎手就俾佢湯左

B cup

原來如此

唔係啊 佢新條片幾好

咁都叫好

67算唔算車評人

佢十鳩幾部車

之前其中一個喺Facebook放WRX?

好撚高咪，好似2/3年200K 咁上下

好奇佢哋有幾錢人工，入油都都入到窮

如果佢只係出文可能好啲
要佢講嘢真係好辛苦
新片都無流暢兩個字呀

116i都好j 真係cls

Luby 妹打扮平實
唔港女
女車評中既清泉

Vivian正D

仲要黃加毒女

仲要幾大包米

做雜誌人工應該少到癲 基本上而家出嚟拍片嗰堆都係車書出身

所以先要自己開條CHANNEL拍

Keep fit 下係做老婆嘅首選

人地借車嚟評

佢買車嚟評

67都有同車行借車

TG 姚都出Tesla, 冇3皮都搞唔掂啦

車評人份保險應該更貴

單車啦屌

車主有冇youtube, 好似好oldschool 冇乜人講

個TB 主編出新WRX 個個月幾千KM, 真心想知要幾錢人工先搞得掂

所以想知幾錢人工

可能攞之前賣咗架v-spec nur賺咗嗰舊錢買呢架仲有賺呢
入面啲料又可能可以賣錢

佢整模型其實都叫拎過第一名，part time 砌完模型拎去賣都幾爽

有冇人數到佢有邊幾款錶？

咁能平 點抵抗呀

係,唔洗睇知性格幾好
老婆LUBY
朋友Vivian

唔知
只係知佢咩9都話唔買

買架488都用晒啦

賣得出咪有錢回

架野賣到2046都唔知賣唔賣得出

或者GR Yaris真係好好玩啦
佢講完一句嘢
意思大約係講佢要專心揸車
叫Lawrence同Vivian講返部車

可能連Lawrence都驚啲觀眾唔知佢講乜
佢專登翻譯多次出嚟

TG當年介紹過佢好似唯一有工程底既車評人

佢應該唔係無料
只不過唔係幕前料

龍蛇都算車評人掛？

找數真漢子

龍蛇唔洗靠車評搵食
不過佢好似用is200 mt

我都記得係凌治，但感覺似GS?

龍蛇退左休啦
佢拍黎玩下姐
利伸:有買雜誌

醉愛歐陽國安

應該係is

Edmond 係w212

Luby同果籽肥仔夠襯

Edmond手車咁辣揸e仔

肥仔應該好咸濕

果籽肥仔個拍檔呢，佢好少自己一個出鏡，近排直接冇乜出添

同股評人一鳩樣on99
講撚完一大堆股，就話本人冇持有以上股票

右腳傷咗揸唔到車

唔係有部上代megane rs咩?

好似話仲有架棍仔，唔排除有

Matt 又買車

唔知佢會唔會cancel番
呢部個價唔係佢車庫入面d價 可能都係拍片就算

佢無車

呢啲先醒目

龍蛇出咗新片，紅色嘅凌志is 棍波

有冇人知蘋果 toby咩事
炒車？

隻腳斷骨

拍車男屌果籽肥仔

屌黎做乜，同一個topic，甚至同一架車，都可以拍到唔同內容／角度，我做觀眾又唔係好介意

呢條？

咁撚樣都叫抄 佢咁睇得起自己

似係

蘋果抄野係柒
泊車男又唔見得有幾原創

兩段片角度都唔同肥仔係分享揸到細個部hero car嘅感受，拍車男係in depth車主論壇 各有各做啦

香港車價一向都係英國差唔多一倍

Donny之前係topgear hk，不過佢幕前真心麻麻

見人哋條片上，又出post叫春呃hitrate
條友出名小氣又柒，冇講錯

5代 vs 6代
單拖車評 vs 車主分享

抄乜撚，咁都有話抄唔抄

話時話拍車男 應該抄吓果籽肥仔
梳下個頭，衣着得體啲，做主持企直坐直唔會寒背

柒到

鳩縮del咗post，平時仲喺自己channel del 人 comment 添，又小氣又柒嘅傳聞係無錯，真係冇睇佢嘅理由

負面comment一係del一係屌返你轉頭
明明有睇肥仔條片都知係講MK5GTI棍仔 完全睇唔同style 都唔知邊到係抄
係咪之後所有講Golf都係抄佢先

冇計啦，人地淨係有份拍d 日本冷門車，間唔中有一兩架歐洲車講下一定覺得好特別好原創。
而家車媒有個好差既風氣就係老屎忽風氣，個柒頭覺得自己條Golf 車片好獨特咁，搵到架公廁Golf就當自己搵到架Chiron好有原創性， 人地肥仔多車做，做到架同你唔同代既golf都可以打飛機話人抄鳩自己，然後質疑人地份工係咪好易做，問人死靚仔玩撚夠未。
檢討下自己點解淨係可以係冷門日本車呢個area搵到位fit自己，你係把炮既，唔洗匿埋係角落頭打飛機，出去做其他車同人鍊過
果籽梗係唔易做啦，唔係你條柒頭就唔洗做幾期就冇再出現過係蘋果副刊啦

個矮仔講嘢含住粒欖又冇point
淨係識讚架車驚死得罪啲車行
連女都冇得睇唔通真係睇佢含撚咩

淨係識攬住個水貨佬
但個水貨佬改到架車俾人笑邊個咁睇唔開會搵佢買車
牙唔記得咗
水貨佬出名都係因為蘋果拍

有無肥仔條片睇吓

水貨佬係咪戇撚鳩鳩
人哋介紹Golf 5代棍仔都叫抄？
咁早幾個星期個個介招 Gr Yaris 又叫互抄？

叫車主分享可唔可以話佢抄topgear hk i3果個idea

自己上果籽廢事俾人話打手

睇死佢遲下都會出條Gr Yaris

好7呀
做水貨車又抄佢
歐洲車又係抄佢

水貨佬係咁讚d水貨k car
一有行貨Hustler試就無啦啦多咗缺點

大家都講golf就叫抄
內容完全唔同

有圖有真相，慣犯嚟，乜都屌乜都叫春， 幾廿歲人又小氣又柒，覺得自己係全世界車評人始祖

蘋果 George wong 唔揸 架架都唔買

呢個？

好似我老闆咁四十幾歲嫁唔出
做怨婦日日係到叫春 屌鳩d男人

Top gear坐時光機抄佢

推到拍車男出嚟解釋

係 佢介紹2手車 但架架都話唔會買

佢有冇屌過xrx?

句好想搵到金主好撚肉鳩酸

點解會有車主接受拍車男邀請講感想
條友係咪自己借唔到車試

原來弱智真有樣睇

量佢都唔敢啦，人哋67財雄勢大

見到佢個樣都唔想睇啲片
仲要出埋車畀佢拍嘢都戇鳩鳩

67可以講好多資訊
條拍車仔 連人改裝左咩都未必知
講野都無內容

佢就正啦
美其名搵人黎拍片
講真實感受
自己分析都唔駛講下
錢就佢袋
食過番尋味

唔知佢有冇mon po呢

笑咗

睇下佢個水貨Fd 有冇入
撚有人借俾佢咩

有呀佢嬲嬲

E87 棍, 姚子浩嘅. 有條片講佢劏車換tesla 啦

Xrx算老幾
油頭high大左隨時話埋carwow抄佢

佢識撚分析咩 d嘉賓表達得仲好過佢

抄佢身高？

其實自從油頭仔專做水貨車之後，啲主流行貨車都越嚟越少搵佢試 有次佢試A200由朝早10點試到晏晝5點就話係長測。可想而知佢平時試車幾撚求其，想知長測係乜就睇下人哋TG同蘋果啦

條油啲車評愈來愈求奇，仲有訪問啲嘉賓時自己零input，求其鳩噏幾句就直出嘉賓啲訪問內容

條柒頭撚夠膽出嚟咩

陳啟泰講車在香港超哂班啦
無論講新車定中古車
發展源流、機械特點、駕駛感受都講得好細緻
而且涉獵好多英美、日本車評
對於一部車在國際市場定位好清楚
根本屌打全場

可惜佢係藍

仲有肥John喎

對唔住漏左佢
佢係咪好耐無出片

成幾年
希望佢冇事

藍嚟咩

英美借一年半載先叫長期測試
試到要返原廠檢查、換消耗品為止

平時試車借幾日係基本

多謝你幫手 cut 精華
本身聽到個名都覺得柒柒地
一集都無睇過

而家可以 blacklist

我平時會睇埋英美如 Chris Harris、savagegeese、Mat Watson，屌喇星 hea 做唔好諗住昆我入去睇

鳩up啦

人地行得咁前

果籽肥仔其實做得幾好好親切
幾有自信

果籽入邊講golf gti通病，上網都揾到啦洗鬼睇你條片咩
況且講通病佔條片幾少部分

拍車男嗰用家分享其實都ok既

條柒頭矮仔可以出嚟叫春啦

廣告黎

柒小陣 藍到喺微博Po我係中国人

條友揸Prius

人地國安法自己試埋部motocompo，拍車男真係剩拍車，鏡都唔出一下，無乜誠意

做得好好

車主：俾你條磨轆炒左架車咪死

國安法同edmond都有試
矮仔係咪冇電單車牌

借幾日，佢心諗 Youtube 邊幫到佢回本，又冇廣告

You are watching Carwow
But a new car?

油頭 : 今次確係嬲，咩事呢請問？已經唔係第一次照抄，TG份工係咪好容易做？見人hit乜你就做乜呢？呢行真係冇職業道德 ！

#edmond你玩夠未

小蟲同油頭，大家寧願要邊個

Toby好過佢好多

傻鳩咁笑都好過怨婦既

唔通我又話佢抄台灣嘉偉 果個車主長期追蹤咩
唔好諗住講vw就唔認得個底係搵車主做comment

Mat Watson 似消費指南多過車迷飛機片
由用家角度分析新罩車特點、設備

佢本身都撈味重，好少講尖銳意見得失車廠
但尋晚睇左集 Polestar 1
話係好一段時間以來最令人失望嘅車

成 14 萬鎊，即係 911 Turbo S、DB9 價位
但又唔夠快又唔過癮又唔舒服
叫佢不如正正經經出純汽油版
賣返 Audi A5 價位算

第一次聽佢 verdict 係 Avoid

姚子浩好似拍過片，bmw 1系

狄sir呢

Peugeot 206cc

佢其中一部啫

9成無電單車牌

貓貓係咪執左
之後覺得條女幾gfable

我見佢哋youtube半年無出新片應該半收皮

好似上次架M5都avoid 叫人買番M pack 5系
同埋架polestar 個四驅真係好膠， 前轆汽油後轆行電，兩邊個系統一唔sync 個體驗就係咁先

佢係叻在講波唔係踢波丫嘛

佢地啲片咁騎呢都有廣告搵佢

唔知佢地個市場定位喺邊

狄sir 乜鳩都話好, 肥仔乜鳩都話好力. 最後部部車都85 分

至從前幾年瘋狂Hard sell韓國車/Kia之後
觀眾越來越少人睇

聽聞小蟲同Dik Sir有分歧（小蟲無錢收唔肯試車）所以分開發展

Dik Sir正好多

人哋肥仔出咗MGB，油頭仔記得有啲骨氣唔好跟機呀

有冇人睇開doug demuro

THIS!

initial doug

無重睇片搵答你
六代蛙
Tudor 79280定79180唔知佢係咪勞的勞底
Tudor 79260都好似見過
黑十
其他唔記得

Doug scoreeeeee

佢啲拍攝手法好撚貼地
好似一般人用iPhone拍出嚟咁
但係又好鍾意睇

百事

即係月薪唔包要另外再收錢？？

佢哋係用咩形式合作

摺左佢仲好
成日係到鳩笑

TesL

真係，呢幾年多左咁多車評

佢哋應該都冇市場，咁多個佢地最冇內涵

睇完都唔知自己睇咗乜

姚子浩係咪換model3

係咪小愉？

小松。
起碼無咁柒

摺左都唔覺得可惜

Yes

英sir應該最夠料

原來係小渝唔係愉

小乳就真

推到佢出返嚟！！

JOHN哥哥世界第一

睇左肥仔law 當睇左john chan 啦

佢地無摺, 不過變左純文字圖片無video 姐

Autonomous Facebook仲update, 但係YouTube link轉左新channel

肥仔law差十幾皮 失眠睇佢就啱

邊忽鬼馬

佢之前有條片講佢買左megane rs
同時有幾架車又唔出奇

又啱喎
同埋睇佢之前寫文嘅揸車返工路線
都似係住錦繡花園之類一定有車位

又Every 會唔會又俾油頭屌

有咩好屌?
人哋又唔係做車中泊

油頭點會屌every 呀, 咁好力咁企身咁多leg room

人哋水貨男好小氣㗎
講同一個牌子就話你抄

尋日油頭條試車片又係古董, 都唔知唔係抄緊toby 試嗰部MG 古董

唔同車型又叫抄
遲下應該邊個講車都係抄佢

其實本身覺得佢都冇咩 都會like下佢d片 但係見到佢無端端亂咁屌人抄佢 成隻怨婦咁就覺得佢好黑人憎

矮仔個車主比拼做得唔錯
節奏同內容掌握得幾好

不過只要有水貨車出現，就覺得有啲位假假地有廣告feel

屈人抄佢真係仆街
完全係侮辱緊其他人嘅專業

老屎忽作風 恰果籽嗰兩個細路

果籽試Honda Beat! 又抄！

佢自己喺果籽撈唔掂懷恨在心

兒登d女評人連女都未揸過

果句 #細路你玩撚夠未 好撚老屎忽

佢個樣同行為先最細路

之前唔記得係邊個po見到
話呢行d老屎忽會圍埋搞d新仔

因為圈子太細，基本上一出現有potential嘅新人啲老屎忽就怕佢搶米路

但佢算老seafood咩
咁駕駛艙個d咪又係屌打佢

唔係跟得好貼 油頭係邊屌鳩人
想睇

#386

笑撚死
條友講車又唔係特別好睇 又悶
我鍾意睇果籽果兩個好多

佢有追post
幫佢update返
Joey 藍E9(已買)

Joey S2000(已借)